有咩野食好想係出面叫黎食 但又覺得好唔抵？？

蒸水蛋 奶油多 餐蛋飯
成日覺得唔抵 但好想叫
同埋老母成日話咩自己都識整 就咪鬼叫

車仔麵叫餸要豆卜，真係好對唔住自己

反而譚仔果d 長長地
睇落幾抵食

脆香雞翼

營多撈麵

出前一丁早餐

$20/4件

以前覺得唔抵
呢半年 日日食
覺得好食無咩所謂 反正錢財身外物
利申 窮撚

菜

珍惜生命啊巴打

d雞為咗要生得大隻，又要牠唔好病，所以一般都打了好高激素和抗生素

公仔麵既野